新手求砌機LIST

想砌番部機打機
平時玩開LOL多得閒會玩OVERWATCH
同埋我想砌部機可以玩埋PUBG
唔洗太高性能達到可以玩同順小小就可以
上YUJI到睇到個4000$砌機LIST唔知達唔達到我既要求
CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
Motherboard Gigabyte GA-H110M-S2H
RAM G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon VS4-V ATX

8GB ram 玩毛啊

利申唔打機

咁要幾GB RAM先夠
同埋見YUJI其他砌機LIST好多都係用ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16呢隻我洗唔洗轉埋佢

AMD R5 1400

ASUS 華碩 PRIME A320M-K

XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB kit

見你筆直都唔高啦

就suggest r5 1400算啦 上網都話夠玩的 最好就1600啦 用耐啲嘛

Ram就16GB啦

Display card就冇乜意見 冇咩研究

咁我轉5000$呢條打機LIST會唔會比較好

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-A320M-HD2
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 守衛者 S25-W ATX

PUBG 請準備6千5

有冇平玩UNDER 5000

見到個5000$ PUBG LIST唔知得唔得呢
CPU- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
主機板- ASRock H110M-HDV R3.0
顯示卡- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5
RAM- Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16
- Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16
火牛- Enermax 銅霸 500W 80Plus Bronze PSU
HDD- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD- Fujitsu F500S 3D 2.5" TLC 120GB SSD
機箱- Zalman ZM-T2 PLUS M.ATX

自己Google 下條list pubg有幾高fps，再睇下自己要求有幾高。

R5 1600 + gtx1060 +16gb ram

俾多8GB RAM啦

OK
另外我想問去法奧到砌好定terminalHK

支持x二就法奧

TerminalHk我覺得就user friendly

最重要 價錢行先 格價先

唔該巴打

我就真係分唔到8gb16gb分別
利申 8同16都用過一排

主要係pubg既關係

Pubg好食ram 單條8GB 同雙條8GB係兩個世界既分別

幾千買部Xbox one X仲好啦

最少16 gb ram
火牛要大力d
其他ok

PUBG有Xbox版
幾千蚊砌電腦根本不自量力，直接玩Xbox 仲好
起碼唔會有lag的問題

其實我剩係打機唔要hdd轉sdd會唔會好d